{
  "perfil": {
    "PerfilId": 5,
    "Nombre": "Roberto",
    "Apellido": "Castro",
    "FechaNacimiento": "1988-05-30",
    "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
    "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
    "AnimeSeries": [
      {
        "AnimeSeriesId": 15,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "Cowboy Bebop",
        "Tipo": "Anime",
        "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
        "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
        "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
        "Perfil": null
      },
      {
        "AnimeSeriesId": 16,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "True Detective",
        "Tipo": "Serie",
        "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
        "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
        "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
        "Perfil": null
      },
      {
        "AnimeSeriesId": 17,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "Samurai Champloo",
        "Tipo": "Anime",
        "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
        "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
        "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
        "Perfil": null
      },
      {
        "AnimeSeriesId": 18,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "The Crown",
        "Tipo": "Serie",
        "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
        "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
        "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Contactos": [],
    "Eventos": [
      {
        "EventosId": 17,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "Nacimiento",
        "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
        "Fecha": "1988-05-30",
        "Perfil": null
      },
      {
        "EventosId": 18,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
        "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
        "Fecha": "2002-12-25",
        "Perfil": null
      },
      {
        "EventosId": 19,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
        "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
        "Fecha": "2010-08-15",
        "Perfil": null
      },
      {
        "EventosId": 20,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "Premio Nacional",
        "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
        "Fecha": "2019-11-03",
        "Perfil": null
      },
      {
        "EventosId": 21,
        "PerfilId": 5,
        "Titulo": "Documental Premiado",
        "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
        "Fecha": "2023-05-18",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Genealogia": [
      {
        "GenealogiaId": 34,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Manuel Castro",
        "Parentesco": "Padre",
        "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
        "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 35,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Sandra Vega",
        "Parentesco": "Madre",
        "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
        "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 36,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Alberto Castro",
        "Parentesco": "Abuelo",
        "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
        "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 37,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
        "Parentesco": "Abuela",
        "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
        "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 38,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Francisco Vega",
        "Parentesco": "Abuelo",
        "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
        "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 39,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Raquel Herrera",
        "Parentesco": "Abuela",
        "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
        "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 40,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Daniel Castro",
        "Parentesco": "Hermano",
        "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
        "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 41,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Camila Castro",
        "Parentesco": "Hermana",
        "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
        "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 42,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
        "Parentesco": "Primo",
        "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
        "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 43,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Luciana Vega",
        "Parentesco": "Prima",
        "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
        "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 44,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
        "Parentesco": "T\u00EDo",
        "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
        "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Pasatiempos": [
      {
        "PasatiemposId": 17,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
        "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "PasatiemposId": 18,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Senderismo",
        "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "PasatiemposId": 19,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
        "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "PasatiemposId": 20,
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Buceo",
        "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "PasatiemposImgs": [],
    "RedesSociales": [
      {
        "RedesSocialesId": 16,
        "PerfilId": 5,
        "Red": "Instagram",
        "Usuario": "roberto_fotografia",
        "Url": "https://instagram.com/",
        "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
        "Perfil": null
      },
      {
        "RedesSocialesId": 17,
        "PerfilId": 5,
        "Red": "Vimeo",
        "Usuario": "robertocastro",
        "Url": "https://vimeo.com/",
        "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
        "Perfil": null
      },
      {
        "RedesSocialesId": 18,
        "PerfilId": 5,
        "Red": "500px",
        "Usuario": "robertocastro",
        "Url": "https://500px.com/",
        "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
        "Perfil": null
      },
      {
        "RedesSocialesId": 19,
        "PerfilId": 5,
        "Red": "X",
        "Usuario": "@robertocastro_ph",
        "Url": "https://x.com/",
        "Icono": "fotos/Redes/X.png",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Youtubers": [
      {
        "YoutubersId": 13,
        "PerfilId": 5,
        "NombreCanal": "Peter McKinnon",
        "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
        "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
        "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "YoutubersId": 14,
        "PerfilId": 5,
        "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
        "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
        "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
        "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "YoutubersId": 15,
        "PerfilId": 5,
        "NombreCanal": "Matti Haapoja",
        "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
        "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
        "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
        "Perfil": null
      }
    ]
  },
  "perfiles": [
    {
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Roberto",
      "Apellido": "Castro",
      "FechaNacimiento": "1988-05-30",
      "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
      "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
      "AnimeSeries": [
        {
          "AnimeSeriesId": 15,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "Cowboy Bebop",
          "Tipo": "Anime",
          "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
          "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
          "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
          "Perfil": null
        },
        {
          "AnimeSeriesId": 16,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "True Detective",
          "Tipo": "Serie",
          "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
          "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
          "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
          "Perfil": null
        },
        {
          "AnimeSeriesId": 17,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "Samurai Champloo",
          "Tipo": "Anime",
          "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
          "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
          "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
          "Perfil": null
        },
        {
          "AnimeSeriesId": 18,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "The Crown",
          "Tipo": "Serie",
          "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
          "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
          "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Contactos": [],
      "Eventos": [
        {
          "EventosId": 17,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "Nacimiento",
          "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
          "Fecha": "1988-05-30",
          "Perfil": null
        },
        {
          "EventosId": 18,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
          "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
          "Fecha": "2002-12-25",
          "Perfil": null
        },
        {
          "EventosId": 19,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
          "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
          "Fecha": "2010-08-15",
          "Perfil": null
        },
        {
          "EventosId": 20,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "Premio Nacional",
          "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
          "Fecha": "2019-11-03",
          "Perfil": null
        },
        {
          "EventosId": 21,
          "PerfilId": 5,
          "Titulo": "Documental Premiado",
          "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
          "Fecha": "2023-05-18",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Genealogia": [
        {
          "GenealogiaId": 34,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Manuel Castro",
          "Parentesco": "Padre",
          "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
          "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 35,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Sandra Vega",
          "Parentesco": "Madre",
          "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
          "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 36,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Alberto Castro",
          "Parentesco": "Abuelo",
          "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
          "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 37,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
          "Parentesco": "Abuela",
          "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
          "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 38,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Francisco Vega",
          "Parentesco": "Abuelo",
          "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
          "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 39,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Raquel Herrera",
          "Parentesco": "Abuela",
          "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
          "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 40,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Daniel Castro",
          "Parentesco": "Hermano",
          "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
          "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 41,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Camila Castro",
          "Parentesco": "Hermana",
          "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
          "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 42,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
          "Parentesco": "Primo",
          "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
          "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 43,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Luciana Vega",
          "Parentesco": "Prima",
          "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
          "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 44,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
          "Parentesco": "T\u00EDo",
          "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
          "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Pasatiempos": [
        {
          "PasatiemposId": 17,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
          "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "PasatiemposId": 18,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Senderismo",
          "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "PasatiemposId": 19,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
          "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "PasatiemposId": 20,
          "PerfilId": 5,
          "Nombre": "Buceo",
          "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "PasatiemposImgs": [],
      "RedesSociales": [
        {
          "RedesSocialesId": 16,
          "PerfilId": 5,
          "Red": "Instagram",
          "Usuario": "roberto_fotografia",
          "Url": "https://instagram.com/",
          "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
          "Perfil": null
        },
        {
          "RedesSocialesId": 17,
          "PerfilId": 5,
          "Red": "Vimeo",
          "Usuario": "robertocastro",
          "Url": "https://vimeo.com/",
          "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
          "Perfil": null
        },
        {
          "RedesSocialesId": 18,
          "PerfilId": 5,
          "Red": "500px",
          "Usuario": "robertocastro",
          "Url": "https://500px.com/",
          "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
          "Perfil": null
        },
        {
          "RedesSocialesId": 19,
          "PerfilId": 5,
          "Red": "X",
          "Usuario": "@robertocastro_ph",
          "Url": "https://x.com/",
          "Icono": "fotos/Redes/X.png",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Youtubers": [
        {
          "YoutubersId": 13,
          "PerfilId": 5,
          "NombreCanal": "Peter McKinnon",
          "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
          "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
          "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "YoutubersId": 14,
          "PerfilId": 5,
          "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
          "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
          "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
          "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "YoutubersId": 15,
          "PerfilId": 5,
          "NombreCanal": "Matti Haapoja",
          "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
          "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
          "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
          "Perfil": null
        }
      ]
    }
  ],
  "genealogias": [
    {
      "GenealogiaId": 34,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Manuel Castro",
      "Parentesco": "Padre",
      "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
      "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          null,
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 35,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Sandra Vega",
      "Parentesco": "Madre",
      "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
      "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 36,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Alberto Castro",
      "Parentesco": "Abuelo",
      "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
      "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 37,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
      "Parentesco": "Abuela",
      "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
      "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 38,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Francisco Vega",
      "Parentesco": "Abuelo",
      "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
      "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 39,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Raquel Herrera",
      "Parentesco": "Abuela",
      "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
      "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 40,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Daniel Castro",
      "Parentesco": "Hermano",
      "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
      "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 41,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Camila Castro",
      "Parentesco": "Hermana",
      "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
      "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 42,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
      "Parentesco": "Primo",
      "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
      "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 43,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Luciana Vega",
      "Parentesco": "Prima",
      "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
      "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 44,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
      "Parentesco": "T\u00EDo",
      "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
      "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "eventos": [
    {
      "EventosId": 17,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "Nacimiento",
      "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
      "Fecha": "1988-05-30",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          null,
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "EventosId": 18,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
      "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
      "Fecha": "2002-12-25",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "EventosId": 19,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
      "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
      "Fecha": "2010-08-15",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "EventosId": 20,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "Premio Nacional",
      "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
      "Fecha": "2019-11-03",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "EventosId": 21,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "Documental Premiado",
      "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
      "Fecha": "2023-05-18",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "pasatiempos": [
    {
      "PasatiemposId": 17,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
      "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          null,
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "PasatiemposId": 18,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Senderismo",
      "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "PasatiemposId": 19,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
      "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "PasatiemposId": 20,
      "PerfilId": 5,
      "Nombre": "Buceo",
      "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "youtubers": [
    {
      "YoutubersId": 13,
      "PerfilId": 5,
      "NombreCanal": "Peter McKinnon",
      "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
      "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
      "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          null,
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "YoutubersId": 14,
      "PerfilId": 5,
      "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
      "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
      "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
      "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "YoutubersId": 15,
      "PerfilId": 5,
      "NombreCanal": "Matti Haapoja",
      "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
      "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
      "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null
        ]
      }
    }
  ],
  "animeseries": [
    {
      "AnimeSeriesId": 15,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "Cowboy Bebop",
      "Tipo": "Anime",
      "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
      "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
      "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          null,
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "AnimeSeriesId": 16,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "True Detective",
      "Tipo": "Serie",
      "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
      "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
      "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "AnimeSeriesId": 17,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "Samurai Champloo",
      "Tipo": "Anime",
      "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
      "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
      "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "AnimeSeriesId": 18,
      "PerfilId": 5,
      "Titulo": "The Crown",
      "Tipo": "Serie",
      "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
      "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
      "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "contactos": [],
  "redessociales": [
    {
      "RedesSocialesId": 16,
      "PerfilId": 5,
      "Red": "Instagram",
      "Usuario": "roberto_fotografia",
      "Url": "https://instagram.com/",
      "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          null,
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "RedesSocialesId": 17,
      "PerfilId": 5,
      "Red": "Vimeo",
      "Usuario": "robertocastro",
      "Url": "https://vimeo.com/",
      "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "RedesSocialesId": 18,
      "PerfilId": 5,
      "Red": "500px",
      "Usuario": "robertocastro",
      "Url": "https://500px.com/",
      "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "RedesSocialesId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "X",
            "Usuario": "@robertocastro_ph",
            "Url": "https://x.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/X.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "RedesSocialesId": 19,
      "PerfilId": 5,
      "Red": "X",
      "Usuario": "@robertocastro_ph",
      "Url": "https://x.com/",
      "Icono": "fotos/Redes/X.png",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 5,
        "Nombre": "Roberto",
        "Apellido": "Castro",
        "FechaNacimiento": "1988-05-30",
        "Biografia": "Fot\u00F3grafo profesional y director de documentales.",
        "Foto": "fotos/Primo2.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Cowboy Bebop",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Cazarrecompensas en el espacio",
            "Caratula": "fotos/Serie/cowboybebop.jpg",
            "TrailerYouTube": "qig4KOK2R2g?si=Nop7890123456Qrs",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "True Detective",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Detectives investigan casos complejos",
            "Caratula": "fotos/Serie/truedetective.jpg",
            "TrailerYouTube": "fVQUcaO4AvE?si=Tuv1234567890Wxy",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Samurai Champloo",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Samurais en Jap\u00F3n feudal con hip-hop",
            "Caratula": "fotos/Serie/samurai.jpg",
            "TrailerYouTube": "4OuRajFzMYI?si=Zab4567890123Cde",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "The Crown",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Historia de la realeza brit\u00E1nica",
            "Caratula": "fotos/Serie/thecrown.jpg",
            "TrailerYouTube": "JWtnJjn6ng0?si=Fgh7890123456Ijk",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en Puerto Plata",
            "Fecha": "1988-05-30",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Primera C\u00E1mara",
            "Descripcion": "Mi padre me regal\u00F3 mi primera c\u00E1mara",
            "Fecha": "2002-12-25",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Exposici\u00F3n Fotogr\u00E1fica",
            "Descripcion": "Primera exposici\u00F3n individual",
            "Fecha": "2010-08-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Premio Nacional",
            "Descripcion": "Gan\u00E9 premio de fotograf\u00EDa documental",
            "Fecha": "2019-11-03",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 21,
            "PerfilId": 5,
            "Titulo": "Documental Premiado",
            "Descripcion": "Mi documental gan\u00F3 en festival internacional",
            "Fecha": "2023-05-18",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 34,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Manuel Castro",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Piloto comercial retirado.",
            "Foto": "fotos/Papa1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 35,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sandra Vega",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Bibliotecaria y escritora aficionada.",
            "Foto": "fotos/Mama1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 36,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Alberto Castro",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, fot\u00F3grafo de bodas.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 37,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Dolores N\u00FA\u00F1ez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, florista.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 38,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Francisco Vega",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, poeta publicado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 39,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Raquel Herrera",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, pintora de acuarelas.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 40,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Daniel Castro",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano menor, ingeniero aeron\u00E1utico.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 41,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Camila Castro",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana, actriz de teatro.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 42,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Mart\u00EDn Vega",
            "Parentesco": "Primo",
            "Descripcion": "Primo materno, cineasta independiente.",
            "Foto": "fotos/Primo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 43,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Luciana Vega",
            "Parentesco": "Prima",
            "Descripcion": "Prima materna, fot\u00F3grafa de moda.",
            "Foto": "fotos/Prima1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 44,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Sebasti\u00E1n Castro",
            "Parentesco": "T\u00EDo",
            "Descripcion": "T\u00EDo paterno, productor musical.",
            "Foto": "fotos/Tio1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Fotograf\u00EDa de Calle",
            "Descripcion": "Capturo momentos urbanos cotidianos",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Fotografia.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Senderismo",
            "Descripcion": "Exploro monta\u00F1as para fotografiar naturaleza",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Senderismo.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 19,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Cine Cl\u00E1sico",
            "Descripcion": "Colecciono y estudio pel\u00EDculas cl\u00E1sicas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cine.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 20,
            "PerfilId": 5,
            "Nombre": "Buceo",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa submarina en arrecifes",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Buceo.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 16,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "roberto_fotografia",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 17,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "Vimeo",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://vimeo.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Vimeo.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 18,
            "PerfilId": 5,
            "Red": "500px",
            "Usuario": "robertocastro",
            "Url": "https://500px.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/500px.png",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 13,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Peter McKinnon",
            "Descripcion": "Fotograf\u00EDa y cinematograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PeterMcKinnon",
            "Logo": "fotos/YT/peter.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 14,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "DSLR Video Shooter",
            "Descripcion": "T\u00E9cnicas de video y foto",
            "Url": "https://youtube.com/@dslrvideoshooter",
            "Logo": "fotos/YT/dslr.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 15,
            "PerfilId": 5,
            "NombreCanal": "Matti Haapoja",
            "Descripcion": "Vlogs creativos y fotograf\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@MattiHaapoja",
            "Logo": "fotos/YT/matti.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "pasatiemposImgs": []
}