{
  "perfil": {
    "PerfilId": 2,
    "Nombre": "Mar\u00EDa",
    "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
    "FechaNacimiento": "1998-07-22",
    "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
    "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
    "AnimeSeries": [
      {
        "AnimeSeriesId": 5,
        "PerfilId": 2,
        "Titulo": "Your Name",
        "Tipo": "Anime",
        "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
        "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
        "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
        "Perfil": null
      },
      {
        "AnimeSeriesId": 6,
        "PerfilId": 2,
        "Titulo": "Stranger Things",
        "Tipo": "Serie",
        "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
        "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
        "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
        "Perfil": null
      },
      {
        "AnimeSeriesId": 7,
        "PerfilId": 2,
        "Titulo": "Violet Evergarden",
        "Tipo": "Anime",
        "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
        "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
        "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Contactos": [],
    "Eventos": [
      {
        "EventosId": 5,
        "PerfilId": 2,
        "Titulo": "Nacimiento",
        "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
        "Fecha": "1998-07-22",
        "Perfil": null
      },
      {
        "EventosId": 6,
        "PerfilId": 2,
        "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
        "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
        "Fecha": "2016-04-10",
        "Perfil": null
      },
      {
        "EventosId": 7,
        "PerfilId": 2,
        "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
        "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
        "Fecha": "2020-09-15",
        "Perfil": null
      },
      {
        "EventosId": 8,
        "PerfilId": 2,
        "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
        "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
        "Fecha": "2022-03-12",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Genealogia": [
      {
        "GenealogiaId": 7,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
        "Parentesco": "Padre",
        "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
        "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 8,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
        "Parentesco": "Madre",
        "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
        "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 9,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
        "Parentesco": "Abuelo",
        "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
        "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 10,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
        "Parentesco": "Abuela",
        "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
        "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 11,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
        "Parentesco": "Abuelo",
        "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
        "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 12,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
        "Parentesco": "Abuela",
        "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
        "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 13,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
        "Parentesco": "Hermana",
        "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
        "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "GenealogiaId": 14,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
        "Parentesco": "Hermano",
        "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
        "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Pasatiempos": [
      {
        "PasatiemposId": 5,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Pintura Digital",
        "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "PasatiemposId": 6,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Yoga",
        "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "PasatiemposId": 7,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Cocina",
        "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "PasatiemposId": 8,
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Viajes",
        "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
        "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "PasatiemposImgs": [],
    "RedesSociales": [
      {
        "RedesSocialesId": 5,
        "PerfilId": 2,
        "Red": "Instagram",
        "Usuario": "maria_designs",
        "Url": "https://instagram.com/",
        "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
        "Perfil": null
      },
      {
        "RedesSocialesId": 6,
        "PerfilId": 2,
        "Red": "Behance",
        "Usuario": "mariarodriguez",
        "Url": "https://behance.net/",
        "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
        "Perfil": null
      },
      {
        "RedesSocialesId": 7,
        "PerfilId": 2,
        "Red": "Pinterest",
        "Usuario": "maria_art",
        "Url": "https://pinterest.com/",
        "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
        "Perfil": null
      }
    ],
    "Youtubers": [
      {
        "YoutubersId": 4,
        "PerfilId": 2,
        "NombreCanal": "Superholly",
        "Descripcion": "Idiomas y cultura",
        "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
        "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "YoutubersId": 5,
        "PerfilId": 2,
        "NombreCanal": "Luisito Comunica",
        "Descripcion": "Viajes y aventuras",
        "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
        "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
        "Perfil": null
      },
      {
        "YoutubersId": 6,
        "PerfilId": 2,
        "NombreCanal": "Paulina Cocina",
        "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
        "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
        "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
        "Perfil": null
      }
    ]
  },
  "perfiles": [
    {
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Mar\u00EDa",
      "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
      "FechaNacimiento": "1998-07-22",
      "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
      "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
      "AnimeSeries": [
        {
          "AnimeSeriesId": 5,
          "PerfilId": 2,
          "Titulo": "Your Name",
          "Tipo": "Anime",
          "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
          "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
          "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
          "Perfil": null
        },
        {
          "AnimeSeriesId": 6,
          "PerfilId": 2,
          "Titulo": "Stranger Things",
          "Tipo": "Serie",
          "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
          "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
          "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
          "Perfil": null
        },
        {
          "AnimeSeriesId": 7,
          "PerfilId": 2,
          "Titulo": "Violet Evergarden",
          "Tipo": "Anime",
          "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
          "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
          "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Contactos": [],
      "Eventos": [
        {
          "EventosId": 5,
          "PerfilId": 2,
          "Titulo": "Nacimiento",
          "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
          "Fecha": "1998-07-22",
          "Perfil": null
        },
        {
          "EventosId": 6,
          "PerfilId": 2,
          "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
          "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
          "Fecha": "2016-04-10",
          "Perfil": null
        },
        {
          "EventosId": 7,
          "PerfilId": 2,
          "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
          "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
          "Fecha": "2020-09-15",
          "Perfil": null
        },
        {
          "EventosId": 8,
          "PerfilId": 2,
          "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
          "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
          "Fecha": "2022-03-12",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Genealogia": [
        {
          "GenealogiaId": 7,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
          "Parentesco": "Padre",
          "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
          "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 8,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
          "Parentesco": "Madre",
          "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
          "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 9,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
          "Parentesco": "Abuelo",
          "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
          "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 10,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
          "Parentesco": "Abuela",
          "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
          "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 11,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
          "Parentesco": "Abuelo",
          "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
          "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 12,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
          "Parentesco": "Abuela",
          "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
          "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 13,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
          "Parentesco": "Hermana",
          "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
          "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "GenealogiaId": 14,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
          "Parentesco": "Hermano",
          "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
          "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Pasatiempos": [
        {
          "PasatiemposId": 5,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Pintura Digital",
          "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "PasatiemposId": 6,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Yoga",
          "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "PasatiemposId": 7,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Cocina",
          "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "PasatiemposId": 8,
          "PerfilId": 2,
          "Nombre": "Viajes",
          "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
          "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "PasatiemposImgs": [],
      "RedesSociales": [
        {
          "RedesSocialesId": 5,
          "PerfilId": 2,
          "Red": "Instagram",
          "Usuario": "maria_designs",
          "Url": "https://instagram.com/",
          "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
          "Perfil": null
        },
        {
          "RedesSocialesId": 6,
          "PerfilId": 2,
          "Red": "Behance",
          "Usuario": "mariarodriguez",
          "Url": "https://behance.net/",
          "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
          "Perfil": null
        },
        {
          "RedesSocialesId": 7,
          "PerfilId": 2,
          "Red": "Pinterest",
          "Usuario": "maria_art",
          "Url": "https://pinterest.com/",
          "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
          "Perfil": null
        }
      ],
      "Youtubers": [
        {
          "YoutubersId": 4,
          "PerfilId": 2,
          "NombreCanal": "Superholly",
          "Descripcion": "Idiomas y cultura",
          "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
          "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "YoutubersId": 5,
          "PerfilId": 2,
          "NombreCanal": "Luisito Comunica",
          "Descripcion": "Viajes y aventuras",
          "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
          "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
          "Perfil": null
        },
        {
          "YoutubersId": 6,
          "PerfilId": 2,
          "NombreCanal": "Paulina Cocina",
          "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
          "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
          "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
          "Perfil": null
        }
      ]
    }
  ],
  "genealogias": [
    {
      "GenealogiaId": 7,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
      "Parentesco": "Padre",
      "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
      "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          null,
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 8,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
      "Parentesco": "Madre",
      "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
      "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 9,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
      "Parentesco": "Abuelo",
      "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
      "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 10,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
      "Parentesco": "Abuela",
      "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
      "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 11,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
      "Parentesco": "Abuelo",
      "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
      "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 12,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
      "Parentesco": "Abuela",
      "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
      "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 13,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
      "Parentesco": "Hermana",
      "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
      "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "GenealogiaId": 14,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
      "Parentesco": "Hermano",
      "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
      "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "eventos": [
    {
      "EventosId": 5,
      "PerfilId": 2,
      "Titulo": "Nacimiento",
      "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
      "Fecha": "1998-07-22",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          null,
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "EventosId": 6,
      "PerfilId": 2,
      "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
      "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
      "Fecha": "2016-04-10",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "EventosId": 7,
      "PerfilId": 2,
      "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
      "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
      "Fecha": "2020-09-15",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "EventosId": 8,
      "PerfilId": 2,
      "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
      "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
      "Fecha": "2022-03-12",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "pasatiempos": [
    {
      "PasatiemposId": 5,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Pintura Digital",
      "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          null,
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "PasatiemposId": 6,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Yoga",
      "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "PasatiemposId": 7,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Cocina",
      "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "PasatiemposId": 8,
      "PerfilId": 2,
      "Nombre": "Viajes",
      "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
      "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "youtubers": [
    {
      "YoutubersId": 4,
      "PerfilId": 2,
      "NombreCanal": "Superholly",
      "Descripcion": "Idiomas y cultura",
      "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
      "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          null,
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "YoutubersId": 5,
      "PerfilId": 2,
      "NombreCanal": "Luisito Comunica",
      "Descripcion": "Viajes y aventuras",
      "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
      "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "YoutubersId": 6,
      "PerfilId": 2,
      "NombreCanal": "Paulina Cocina",
      "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
      "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
      "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          null
        ]
      }
    }
  ],
  "animeseries": [
    {
      "AnimeSeriesId": 5,
      "PerfilId": 2,
      "Titulo": "Your Name",
      "Tipo": "Anime",
      "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
      "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
      "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          null,
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "AnimeSeriesId": 6,
      "PerfilId": 2,
      "Titulo": "Stranger Things",
      "Tipo": "Serie",
      "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
      "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
      "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "AnimeSeriesId": 7,
      "PerfilId": 2,
      "Titulo": "Violet Evergarden",
      "Tipo": "Anime",
      "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
      "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
      "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "contactos": [],
  "redessociales": [
    {
      "RedesSocialesId": 5,
      "PerfilId": 2,
      "Red": "Instagram",
      "Usuario": "maria_designs",
      "Url": "https://instagram.com/",
      "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          null,
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "RedesSocialesId": 6,
      "PerfilId": 2,
      "Red": "Behance",
      "Usuario": "mariarodriguez",
      "Url": "https://behance.net/",
      "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          null,
          {
            "RedesSocialesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Pinterest",
            "Usuario": "maria_art",
            "Url": "https://pinterest.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    },
    {
      "RedesSocialesId": 7,
      "PerfilId": 2,
      "Red": "Pinterest",
      "Usuario": "maria_art",
      "Url": "https://pinterest.com/",
      "Icono": "fotos/Redes/Pinterest.png",
      "Perfil": {
        "PerfilId": 2,
        "Nombre": "Mar\u00EDa",
        "Apellido": "Rodr\u00EDguez",
        "FechaNacimiento": "1998-07-22",
        "Biografia": "Dise\u00F1adora gr\u00E1fica y amante del arte digital.",
        "Foto": "fotos/PerfilMujer.jpg",
        "AnimeSeries": [
          {
            "AnimeSeriesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Your Name",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Romance sobrenatural entre dos j\u00F3venes",
            "Caratula": "fotos/Serie/yourname.jpg",
            "TrailerYouTube": "xU47nhruN-Q?si=AbCd1234567890AB",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Stranger Things",
            "Tipo": "Serie",
            "Descripcion": "Misterios sobrenaturales en los 80",
            "Caratula": "fotos/Serie/strangerthings.jpg",
            "TrailerYouTube": "b9EkMc79ZSU?si=XyZ9876543210ZYX",
            "Perfil": null
          },
          {
            "AnimeSeriesId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Violet Evergarden",
            "Tipo": "Anime",
            "Descripcion": "Historia emotiva de autodescubrimiento",
            "Caratula": "fotos/Serie/violet.jpg",
            "TrailerYouTube": "g5DiAWkhETk?si=Qwe4567890123Rty",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Contactos": [],
        "Eventos": [
          {
            "EventosId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Nacimiento",
            "Descripcion": "Nac\u00ED en San Crist\u00F3bal",
            "Fecha": "1998-07-22",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primera Exposici\u00F3n",
            "Descripcion": "Mi primera exposici\u00F3n de arte",
            "Fecha": "2016-04-10",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Graduaci\u00F3n Universidad",
            "Descripcion": "Licenciatura en Dise\u00F1o Gr\u00E1fico",
            "Fecha": "2020-09-15",
            "Perfil": null
          },
          {
            "EventosId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Titulo": "Primer Cliente Internacional",
            "Descripcion": "Trabaj\u00E9 para empresa europea",
            "Fecha": "2022-03-12",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Genealogia": [
          {
            "GenealogiaId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luis Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Padre",
            "Descripcion": "Contador p\u00FAblico, fan\u00E1tico del ajedrez.",
            "Foto": "fotos/Papa2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Ana Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Madre",
            "Descripcion": "Enfermera dedicada, experta en reposter\u00EDa.",
            "Foto": "fotos/Mama2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 9,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pedro Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo paterno, mec\u00E1nico jubilado.",
            "Foto": "fotos/Abuelo2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 10,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Rosa Fern\u00E1ndez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela paterna, maestra jubilada.",
            "Foto": "fotos/Abuela2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 11,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Carlos Mart\u00EDnez",
            "Parentesco": "Abuelo",
            "Descripcion": "Abuelo materno, pescador de toda la vida.",
            "Foto": "fotos/Abuelo1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 12,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Luc\u00EDa Ram\u00EDrez",
            "Parentesco": "Abuela",
            "Descripcion": "Abuela materna, bordadora tradicional.",
            "Foto": "fotos/Abuela1.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 13,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Andrea Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermana",
            "Descripcion": "Hermana menor, estudiante de veterinaria.",
            "Foto": "fotos/Hermana2.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "GenealogiaId": 14,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Diego Rodr\u00EDguez",
            "Parentesco": "Hermano",
            "Descripcion": "Hermano mayor, arquitecto.",
            "Foto": "fotos/Hermano1.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "Pasatiempos": [
          {
            "PasatiemposId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Pintura Digital",
            "Descripcion": "Creo ilustraciones digitales con Procreate",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Pintura.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Yoga",
            "Descripcion": "Practico yoga y meditaci\u00F3n diariamente",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Yoga.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 7,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Cocina",
            "Descripcion": "Experimento con recetas veganas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Cocina.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "PasatiemposId": 8,
            "PerfilId": 2,
            "Nombre": "Viajes",
            "Descripcion": "Exploro nuevos lugares y culturas",
            "Imagen": "fotos/Pasatiempos/Viajes.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ],
        "PasatiemposImgs": [],
        "RedesSociales": [
          {
            "RedesSocialesId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Instagram",
            "Usuario": "maria_designs",
            "Url": "https://instagram.com/",
            "Icono": "fotos/Redes/Instagram.png",
            "Perfil": null
          },
          {
            "RedesSocialesId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "Red": "Behance",
            "Usuario": "mariarodriguez",
            "Url": "https://behance.net/",
            "Icono": "fotos/Redes/Behance.png",
            "Perfil": null
          },
          null
        ],
        "Youtubers": [
          {
            "YoutubersId": 4,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Superholly",
            "Descripcion": "Idiomas y cultura",
            "Url": "https://youtube.com/@Superholly",
            "Logo": "fotos/YT/superholly.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 5,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Luisito Comunica",
            "Descripcion": "Viajes y aventuras",
            "Url": "https://youtube.com/@LuisitoComunica",
            "Logo": "fotos/YT/luisito.jpg",
            "Perfil": null
          },
          {
            "YoutubersId": 6,
            "PerfilId": 2,
            "NombreCanal": "Paulina Cocina",
            "Descripcion": "Recetas y gastronom\u00EDa",
            "Url": "https://youtube.com/@PaulinaCocina",
            "Logo": "fotos/YT/paulina.jpg",
            "Perfil": null
          }
        ]
      }
    }
  ],
  "pasatiemposImgs": []
}